已經諗好聽日嘅行程！

結果聽日都係唔跟行程
我想瞓

有無諗過我哋想唔想知

你地唔想知 但我想講呀嘛

自己mi埋講

啱啱mi埋咗被竇講多一次
然後呢？

好煩

？？

啲人= = 好煩 即刻頭痛

195

走火未

深呼吸緊